建制坐定定都贏

下個月7號就選區主席
以下係北區席位分佈

素人：7席
民主黨：5席
新同盟：3席
工聯會：1席
民建聯：1席
鄉事：1席

正常黃藍陣營既話
冇可能會輸

但北區係唯一一區素人議席多過泛民
下面樓豬話 班素人「乳臭未乾」
未坐好就諗住做大佬

佢地夠唔夠資格我唔知
我只係知
黃營繼續內鬥嘅話
建制又可以食花生分餅了

光咩復香港
目標都唔一致
生生性性啦屌

補返link:

北區連線你班仆街，夠膽就支持建制派做主席，下屆區選一定唔支持你地！

光復香港
時代革命
目標一致 push 1/10

光復香港
時代革命
目標一致 push 2/10

團結

支持素人

光復香港
時代革命
目標一致 push 3/10

「監督泛民」近期出現泛民打手想醜化抹黑素人搶做主席

光復香港
時代革命
目標一致 push 4/10

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

光復香港
時代革命
目標一致 push 5/10

但建制得三席 民主黨自己都五席
除咗黃營投佢哋做正副主席 如果唔係點樣坐係度都贏

記住唔係要邊個贏，而係我地要邊面輸

光復香港
時代革命
目標一致 push 6/10

如果真係覺得素人無資格做
泛民唔生性聯手建制
民主黨做主席
握握手投返個副主席俾建制呢？
who knows?

要記住唔係要民主派贏
而係建制輸
黃營鬼打鬼棧得個吉

agger
所以只求黃營生生性性

光復香港
時代革命
目標一致 push 7/10

光復香港
時代革命
目標一致 push 8/10

樓主個topic其實應該真係吸引人入黎關注下要人幫手「監督泛民」
因為正路藍營無可能贏 再講邊個既話會贏就應該係主席素人 副主席泛民 但基於而家係呢區素人人數多過泛民 再係其他post有疑似泛民打手唱衰素人 所以唔排除泛民做攪屎棍同藍營埋堆 最後結果係泛民坐主席但就對家做副主席

光復香港
時代革命
目標一致 push 9/10

呢個係最低層次既目標 而係藍營大敗既基礎下 再去最優化黃營入面既人都係必須

光復香港
時代革命
目標一致 push 10/10